(sales請入) nowtv就黎到期

因為搬左出黎住，主要都係俾老竇睇英超，想淨係續一個純睇波既plan, 因為之前簽左電影，紀錄頻道，哩啲老竇都唔睇

sales請出招，如有樂視都有請出招

198 所有足球台